今晚九點，應該散水定留低？

散水
留低

如果留低，應該原地不動，等到被差人趕？
還是主動採取任何行動？

改咗十二點完呀

真？

Yes

到時係按兵不動，定主動？

be water
行街街
去書展
勿走散 勿受傷 勿送頭

不撤不散 直到朝早 迫政府回應

睇前線決定